點解周國腎(腎仔)會紅唔起？

啲歌又好聽
而且某啲歌例如地下街 赤城千葉 目黑嗰堆都好紅下
好多人識唱
近年啲新歌keep住高質但冇乜人留意
推銷員之死 愛比死更冷到最近首在天之靈都好好聽
論樣絕對講得上係靚仔型棍
點解腎仔會紅唔起？

已買兩場演唱會飛

得你覺得唔紅

因為情歌唔多 香港人最鍾意聽慘情個d情歌

Live難聽

事實

d歌好聽但唱得唔掂

唱歌難聽外型一般

好聽既歌唔多，唱得難聽

點解要紅？

錄音室歌手

吓咁叫紅咩？

好多好聽歌喎

係真嘅
不過香港歌手紅唔紅同唱功都冇太大關係
你見周柏豪都咁紅就知

算幾型啦
係有啲mk姐

點解佢會紅

agger

明明上唔撚到個音
就9嗌扮有感情帶過

柏豪都係無乜實力
但起碼佢有自知之明
揀返啲 k歌黎唱

唱得難聽

收皮啦

柏豪都好過佢
佢真係好容易走音/唔夠氣

同埋佢每次一紅得起就走咗去

利申：國腎fans

好彩腎仔唔紅啊一直開細場好啦
一開大場引埋d蝻嚟搶飛真係屌出聲
腎仔唱live的確麻麻
入場聽既係聽情懷聽氣氛

聽情懷

因為撚伯未死